Hello đây là đồ án Backend của mình gồm 1 bảng thiết kế và 32 api:

-Bảng thiết kế xem ở đây: https://drive.google.com/file/d/12A_80_a4pBq8RNuP97s9FW84fjfwgTr_/view?usp=sharing

-Bảng quản lí người dùng có 6 api: thêm, xóa, sửa , lấy list , lấy detail user, và lấy thông tin tài khoản trả về detail user và thông tin vé đã đặt( thêm user dùng thư viện bcryptjs để hashPassword)+ 1 api grapthql( lấy thêm xóa user )

-Sau khi có User thì có 2 api đăng nhập và đăng xuất ở auth.controller.js để so sánh passwork và trả về thông tin user đã được mã hóa nhờ thư viện jsonwebtoken
 
-Bảng quản lí cineplex hệ thống rạp có 7 api: thêm xóa sửa cineplex, api getAllCineplex, getAllCinemaByCineplex trả về các Cinema cụm rạp và danh Sách Rạp trong cụm rạp,  getLichChieuHeThongRap trả về các lịch chiếu tại các rạp bằng query maHeThongRap, getLichChieuPhim trả về chi tiết phim và lịch chiếu  phim tại các hệ thống rạp cụm rạp rạp 

-Bảng quản lí cinema cụm rạp có 6 api: thêm xóa sửa cinema( tạo ra 1 row bảng Cinema sẽ tự động tạo ra 5 row bảng Rap), getAll cinema, getCinemaByCineplex lấy tất cả cụm rạp bằng mã cụm rạp, upload hình ảnh cụm rạp lên file server

-Bảng movie có 7 api:thêm xóa sửa get all getDetail phim, upload hình ảnh film lên fileServer và layDanhSachPhimTheoNgay
bằng query tuNgay, denNgay, tenPhim (có thể nhập query hoặc không nhập)

-Bảng lichChieu có 3 api: taoLichChieu tạo 1 lịch chiếu sẽ auto tạo ra 160 có Vip và ghế thường và 1 row Rap_Movie,
layDanhSachPhongVe băng mã lịch chiếu trả về số ghế mỗi phòng, cuối cùng là datVe sẽ tạo booking 1 row và chỉnh sửa 2 colums daDat =true( 1) trái ngược false( 0)và taiKhoanNguoiDat thành tên người đặt











